請問如何用s planner令他人睇到你既行程？

我用s planner save低左自己D行程，而且有google同步到，但唔知點解係google日暦就睇唔到，想請教大大點解決。thz!